# python-test-case

1. Напишите на Python скрипт (веб сервер), который будет из POST запроса писать значение в базу данных (использовать Postgres);
2. Скрипт и БД должны быть упакованы в Docker;
3. Настройте Nginx, который будет запрещать GET-запросы к скрипту;
4. Все должно запускаться из docker-compose.yml;
5. Все сервисы должны общаться между собой через внутреннюю сеть Docker. Nginx должен быть доступен на порту 8080;
6. Код, Dockerfile и docker-compose.yml выложите в публичный доступ на GitHub/GitLab.
   
Итог 3 контейнера - нжингс питон бд